放一張8月6日嘅電競音樂節飛

如題
有無人有興趣？

推

張飛係可以睇埋決賽定睇一場？

7.00pm 可以睇決賽

幾錢同坐邊？

原價280 諗住180放坐第15行

如果有人有興趣嘅話 tg我